大家最毒係學校做D咩

小息躲係廁所食飯 唔想比人蝦

専心上堂

好想自己係假膠

同水果糖水對話

仲未訓

走堂

凌晨5點鍾覆水果糖水嘅post

我間學校廁所日日都見成班人入去食飯
貪個廁所香咩

我中學都試過，
後尾讀大學發現一個人食飯仲開心唔駛social
依家進化到一個人打邊爐都悠然自得樂也融融

自己一個上連登

你以為咁就可以冇事？
我就係知道呢個世界有d好似你咁嘅人
所以我特登多肉少菜
日日lunch時間走去痾屎
等你食得咁開心

樓主係小息食飯喎 你午息先痾有咩用

玩手指仲要配埋音

岩 當其他人知你係廁格
會得登係出面笑你

用拉把嘅電腦上連登校園台

上堂玩連登

讀書

影女
利申：攝影組

見過條毒撚讀Econ上堂玩連登扮讀MBBS

去廁所練習C8763

女廁打飛機

之前中學廁所個窗口對住個操場 本身諗住拎j圖打飛機 點知一望操場就見過啲女同學扔標 佢地扔個陣對手要拉後面 隔著衫都睇到個波型

自己落堂扮傾電話

我好似真係做過